<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Data>
	<conversation id="1" type="e">
    	<picture>1</picture>
    	<text>วิดีโอเกมสนุกๆหรือรายการทีวีน่าดูหรือหนังสือน่าอ่านมันดูน่าสนใจกว่าการไปงานปาร์ตี้ตั้งเยอะ!|ใช่เลย ฉันขอเลือกอยู่ที่บ้านดีกว่า|ไม่ล่ะ ฉันขอเลือกไปงานปาร์ตี้ เพื่อที่จะได้เจอผู้คนต่างๆมากมาย</text>
    	<choice>i</choice>
  	</conversation>

  	<conversation id="2" type="s">
  		<picture>1</picture>
  		<text>คุณจะขอเลือกเข้าเรียนวิชาที่มีเนื้อหาเกี่ยวข้องกับ…|ข้อเท็จจริง หรือสิ่งที่สามารถจับต้องได้|แนวคิด ทฤษฎี หรือสิ่งที่เป็นนามธรรม</text>
  		<choice>s</choice>
  	</conversation>

  	<conversation id="3" type="t">
		<picture>1</picture>
		<text>การวิจารณ์ผู้อื่นอย่างตรงไปตรงมาคือสิ่งที่สมควรทำแม้ว่ามันอาจจะทำร้ายจิตใจผู้อื่นก็ตาม|ใช่แล้วฉันเห็นด้วย เพราะฉันคิดว่ามันน่าจะเป็นประโยชน์กับตัวเขามากกว่า|ไม่ใช่ฉันไม่เห็นด้วยฉันมักเลือกที่จะพูดอ้อมๆแทนการพูดตรงๆเพื่อหลีกเลี่ยงการทำร้ายจิตใจให้ได้มากที่สุด</text>
		<choice>t</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="4" type="j">
		<picture>1</picture>
		<text>ลักษณะการทำงานแบบไหนที่คุณชอบ|งานที่สามารถกำหนดเป้าหมายและมีขั้นตอนที่จะบรรลุสู่ผลสำเร็จอย่างชัดเจน ไม่ต้องทำงานแข่งกับความกดดัน|งานที่ไม่มีกำหนดอะไรให้วุ่นวาย สามารถทำได้เรื่อยๆตลอดเวลาปรับเปลี่ยนได้ตามใจคุณ</text>
		<choice>j</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="5" type="e">
		<picture>1</picture>
		<text>คุณเป็นคนค่อนข้างเก็บตัว เงียบขรึม ไม่ค่อยที่จะติดต่อสื่อสารพูดคุยกับผู้อื่นเท่าไหร่|ใช่แล้ว ฉันเป็นคนที่เงียบและพูดน้อย|เปล่าเลย ฉันชอบพบเจอผู้คนต่างๆและพูดคุยกับพวกเขา</text>
		<choice>i</choice>
	</conversation>
	
 	<conversation id="6" type="s">
		<picture1>1</picture>
		<text>โดยธรรมชาติแล้ว คุณเป็นอย่างไหนมากกว่ากัน|ให้ความสำคัญกับรายละเอียด ชอบสังเกตสิ่งต่างๆที่อยู่รอบตัว|ไม่ชอบยุ่งเกี่ยวกับรายละเอียดเล็กๆน้อยๆ มีแนวโน้มจะละเลยรายละเอียดและสภาพแวดล้อมที่อยู่รอบตัว </text>
		<choice>s</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="7" type="t">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณเป็นคนที่…|อ่อนไหวง่าย สามารถถูกกระทบกระเทือนทางความรู้สึกได้โดยง่าย เก่งในการเข้าถึงจิตใจของผู้อื่น|เยือกเย็น ใจคอหนักแน่น ไม่ค่อยแสดงออกทางอารมณ์และความรู้สึก</text>
		<choice>f</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="8" type="">
		<picture1>1</picture>
		<text>อันไหนอธิบายถึงลักษณะตัวตนที่แท้จริงของคุณได้มากกว่ากัน|ชอบใช้ชีวิตอย่างรัดกุมในทุกๆก้าวเดิน มีระเบียบ คอยกำหนดหรือวางแผนสิ่งต่างๆไว้ล่วงหน้าอย่างละเอียด จะได้ไม่ต้องพบเจอกับเหตุการณ์ไม่คาดฝัน ชอบจัดการงานที่ได้รับมอบหมายให้เสร็จไวๆ ชอบใช้ชีวิตอย่างเรื่อยๆ สบายๆ ยืดหยุ่นได้เสมอ พร้อมที่จะพบเจอกับทุกๆสิ่งและปรับเปลี่ยนเข้าหามันได้ง่าย ไม่ชอบการมีภาระติดพัน บางครั้งก็เลยกลายเป็นคนขาดความเป็นระเบียบหรือความรับผิดชอบ</text>
		<choice>j</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="9" type="e">
		<picture1>1</picture>
		<text>การได้พบเจอและพูดคุยกับคนแปลกหน้า สำหรับคุณแล้วมันเป็นเรื่องที่…|สนุกและน่าตื่นเต้นสุดๆ! ฉันอยากรู้เหลือเกินว่าเขาจะเป็นคนอย่างไร และฉันมีเรื่องจะชวนคุยมากมาย|ค่อนข้างจะเป็นปัญหาสำหรับฉัน ฉันอาจจะรู้สึกเกร็งๆ ถ้าเลือกได้ ฉันขอเริ่มต้นการพูดคุยผ่านช่องทางอื่นที่ไม่ใช่การสนทนาต่อหน้าจะดีกว่า</text>
		<choice>e</choice>
	</conversation>

	<conversation id="10" type="s">
		<picture1>1</picture>
		<text>โดยปกติแล้ว คุณมักจะ…|มองสิ่งต่างๆเพียงผิวเผิน ชื่นชมในความสวยงามทางสุนทรียภาพของมัน|มองสิ่งต่างๆลึกไปกว่านั้น ค้นหาความหมายโดยนัยที่ซ่อนอยู่</text>
		<choice>s</choice>
	</conversation>

	<conversation id="11" type="t">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณให้คุณค่ากับสิ่งใดมากกว่ากัน|ความมีเหตุผล ความถูกต้อง ความยุติธรรม|ความมีเมตตากรุณา ความเห็นอกเห็นใจ การให้อภัย</text>
		<choice>t</choice>
	</conversation>

	 <conversation id="12" type="j">
		<picture1>1</picture>
		<text>ในการตั้งเป้าหมายของคุณนั้น คุณมีลักษณะเป็นแบบใดมากกว่ากัน|เป้าหมายของฉันเปิดกว้างอยู่ตลอดเวลาและพร้อมที่จะเปลี่ยนแปลงเสมอหากได้รับข้อมูลใหม่ๆที่มันดีกว่า|ฉันตั้งเป้าหมายและก็เคารพมันอย่างดี จากนั้นก็ตั้งใจทำมันให้สำเร็จ ใครจะมาเปลี่ยนแปลงอะไรทีหลังไม่ได้เด็ดขาด</text>
		<choice>j</choice>
	</conversation>

	<conversation id="13" type="e">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณมีแนวโน้มเป็นคนที่…|คิดก่อนที่จะพูดอะไรออกไป|พูดก่อนคิดหรือพูดไปด้วยคิดไปด้วย</text>
		<choice>i</choice>
	</conversation>

	<conversation id="14" type="s">
		<picture1>1</picture>
		<text>การอ่านหนังสือที่เนื้อหามีการใช้ทฤษฎีต่างๆเป็นตัวอธิบาย ทำให้คุณรู้สึกเบื่อ|ใช่ ถ้าเลือกได้ ฉันขอไม่ยุ่งเกี่ยวกับมันจะดีกว่า|ไม่ใช่ ฉันรู้สึกว่ามันน่าสนใจและสนุกที่จะทำความเข้าใจมัน</text>
		<choice>s</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="15" type="t">
		<picture1>1</picture>
		<text>วิธีการแบบไหนที่สามารถโน้มน้าวคุณได้ดีกว่ากัน|การเลือกใช้คำพูดที่สะดุดหู กระตุ้นให้เกิดอารมณ์ต่างๆ|การอธิบายด้วยรายละเอียด มีเหตุผลหนักแน่นและสมเหตุสมผล</text>
		<choice>f</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="16" type="j">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณมีลักษณะเป็นแบบใดมากกว่ากัน|อยากรู้ล่วงหน้าว่าจะต้องพบเจอกับอะไรบ้าง|ชอบที่จะปรับเปลี่ยนให้เข้ากับสถานการณ์ใหม่ๆ</text>
		<choice>j</choice>
	</conversation>

	<conversation id=""17 type="e">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณคิดว่าตัวตนของคุณเป็นอย่างไร|เป็นคนพูดเก่ง สามารถพูดคุยได้ทุกเรื่อง ไม่ว่าจะเป็นที่ไหนหรือกับใคร|เป็นผู้ฟังที่ดี โดยส่วนใหญ่แล้วจะเป็นผู้ฟังมากกว่าผู้พูด</text>
		<choice>e</choice>
	</conversation>

	<conversation id="18" type="s">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณให้ความสำคัญกับสิ่งใดมากกว่ากัน|ความจริง ข้อเท็จจริง สิ่งที่มีอยู่จริง|แรงบันดาลใจ จินตนาการ แนวคิด</text>
		<choice>s</choice>
	</conversation>

	<conversation id="19" type="t">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณมักจะทำตาม…|สิ่งที่สมองสั่ง|สิ่งที่หัวใจต้องการ</text>
		<choice>f</choice>
	</conversation>

	<conversation id="20" type="j">
		<picture1>1</picture>
		<text>โต๊ะหรือสถานที่ที่คุณใช้ทำงานมีลักษณะเป็นอย่างไร|สะอาด เป็นระเบียบ และเรียบร้อย อะไรวางอยู่ตรงไหนก็วางอยู่ตรงนั้นตลอด|ค่อนข้างจะไม่มีความเป็นระเบียบเรียบร้อย รกรุงรัง บางทีฉันก็เปลี่ยนที่เก็บของบ่อยๆ แต่ก็ยังพอจะจำได้ว่าเอาอะไรไปวางไว้ตรงไหน</text>
		<choice>j</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="21" type="e">
		<picture1>1</picture>
		<text>การคบเพื่อนและการเข้าสังคมของคุณเป็นอย่างไร|สังคมของฉันนั้นกว้างมาก ฉันมีเพื่อนหรือคนรู้จักเยอะแยะมากมาย|ฉันมีแค่เพื่อนสนิทไม่กี่คน เพราะฉันนั้นเลือกคบเพื่อน</text>
		<choice>e</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="22" type="s">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณเป็นคนที่…|ลงมือทำจริงมากกว่าที่จะนั่งคิดอะไรไปไกลอยู่เฉยๆ ขอเลือกมุ่งมั่นตั้งสมาธิกับงานหรือหน้าที่ที่อยู่ตรงหน้าเป็นหลัก|ชอบคิดเกี่ยวกับสิ่งที่อยากจะทำมากกว่าที่จะลงมือทำจริงๆ ยังไงก็ขอเลือกให้ได้จินตนาการวาดฝันเอาไว้ก่อน</text>
		<choice>s</choice>
	</conversation>
 
 	<conversation id="23" type="t">
		<picture1>1</picture>
		<text>เมื่ออยู่ในระหว่างการสนทนา คุณ…|พยายามหลีกเลี่ยงและระมัดระวังไม่ให้เกิดการเผชิญหน้าต่อความขัดแย้งกับผู้อื่น|ชอบพูดอะไรออกไปตรงๆตามความจริงในสิ่งที่คิด ไม่อ้อมค้อม</text>
		<choice>f</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="24" type="j">
		<picture1>1</picture>
		<text>การตรงต่อเวลาไม่ว่าจะกับเรื่องใดๆก็ตามเป็นเรื่องสำคัญสำหรับคุณมากแค่ไหน|สำคัญมาก ไปนัดช้า 1 นาทีก็ถือว่าสายและคำว่ากำหนดส่งงานก็คือกำหนดส่งงาน จะส่งช้าเกินกว่านั้นไม่ได้เลย|เล็กน้อย ไปตามนัดช้าสัก 5-10 นาทีหรือส่งงานช้ากว่ากำหนดส่งนิดหน่อยก็ไม่เห็นจะเป็นไร</text>
		<choice>j</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="25" type="e">
		<picture1>1</picture>
		<text>หลังจากที่คุณได้พูดคุยหรือทำกิจกรรมร่วมกับผู้อื่นมามากแล้ว คุณจำเป็นจะต้องมีเวลาและพื้นที่ส่วนตัวเพื่อเป็นเหมือนการเติมพลังให้กับตัวเอง|ใช่ มันกินพลังงานฉันเยอะมาก เพราะฉันไม่ถนัดหรือไม่ค่อยชอบเท่าไหร่|ไม่ใช่เลย ฉันไม่ต้องการ ฉันน่ะรู้สึกดีที่ได้พบเจอผู้คนด้วยซ้ำ มันคือการเติมพลังให้กับฉันวิธีหนึ่ง</text>
		<choice>i</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="26" type="s">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณชอบคิดถึงสิ่งใดมากกว่ากัน|สถานการณ์จริงในปัจจุบัน ฉันชอบที่จะคิดถึงความสุขในปัจจุบันเป็นหลัก|ความเป็นไปได้ในอนาคต ฉันสนใจในเรื่องของอนาคตเป็นสำคัญกว่า</text>
		<choice>s</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="27" type="t">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณจะให้คำชมกับผู้อื่นก็ต่อเมื่อ…|ในหัวของคุณรู้สึกเช่นนั้นจริงๆ คุณถึงเอ่ยปากพูดคำชมออกไป|คุณรู้ว่ามันอาจทำให้พวกเขารู้สึกดีขึ้น แม้ว่าความจริงมันอาจจะไม่ได้เป็นอย่างที่คุณชม 100% ก็ตาม</text>
		<choice>t</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="28" type="j">
		<picture1>1</picture>
		<text>โดยปกติแล้ว คุณจะใช้เวลาที่มีผ่อนคลาย พักผ่อน หาความบันเทิงใส่ตัว ก็ต่อเมื่อ…|ทำงานเสร็จแล้วเท่านั้น ถ้าหากงานยังไม่เสร็จ ฉันจะตั้งหน้าตั้งตาทำต่อไป ไม่สนสิ่งอื่นใด|ฉันนั้นผ่อนคลายอยู่ตลอดเวลา จนบางทีก็เอาเป็นเรื่องสำคัญกว่างานหรือไม่ก็ทำงานที่ได้รับมอบหมายไม่ทันกำหนดส่ง</text>
		<choice></choice>
	</conversation>

 	<conversation id="29" type="e">
		<picture1>1</picture>
		<text>การพูดคุยกับผู้อื่นตามสถานการณ์ทางสังคมต่างๆเป็นเรื่องง่ายสำหรับคุณ|ใช่แล้ว ฉันสามารถเป็นคู่สนทนาที่ดีด้วยได้ ฉันสามารถพูดคุยได้นาน บางทีก็รู้สึกตื่นเต้นที่ได้พูดคุยกับผู้คนด้วยนะ|ไม่ใช่ ฉันคงจะรู้สึกกังวลแน่ๆ โดยเฉพาะถ้าเป็นคนที่ฉันไม่รู้จักหรืออยู่ในสถานการณ์หรือสถานที่ที่ไม่ค่อยเอื้ออำนวย</text>
		<choice>e</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="30" type="s">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณเชื่อมั่นในสิ่งใดมากกว่ากัน|ประสบการณ์ที่คุณได้พบเจอมาหรือข้อเท็จจริงที่ปรากฏขึ้นในขณะนั้น|ลางสังหรณ์ ความหยั่งรู้ สิ่งที่สัญชาตญาณบอก</text>
		<choice>s</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="31" type="t">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณมุ่งมั่นที่จะค้นหาสิ่งใดมากกว่ากัน|ความจริง การทำให้กระจ่าง|ความสามัคคีปรองดอง</text>
		<choice>t</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="32" type="j">
		<picture1>1</picture>
		<text>เมื่อคุณจะออกไปข้างนอก (เช่น ออกไปซื้อของ) คุณวางแผนล่วงหน้าหรือไม่ เช่น จะไปทำอะไรบ้าง ที่ไหน กลับกี่โมง ฯลฯ|ใช่ฉันวางแผน ฉันจะรวบรวมสิ่งที่ต้องการจะทำหรือซื้อทั้งหมด วางแผนสถานที่ที่จะไป กำหนดเวลาอย่างดี|ไม่เลย ฉันจะออกไปเลยทันที ฉันแค่อาศัยความจำของสมองช่วยเอา ถ้าฉันนึกอะไรออกก็ถือว่าโชคดี รอดตัวไปที่ไม่ลืม</text>
		<choice>j</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="33" type="e">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณมักจะใช้เวลาว่างออกไปทำกิจกรรมต่างๆร่วมกับเพื่อนๆหรือคนรู้จักรอบตัว เช่น การไปเที่ยว ไปดูหนัง ไปช้อปปิ้ง เล่นกีฬา ทำกิจกรรม เข้าร่วมงานต่างๆหรือการสังสรรค์ ฯลฯ|ใช่แล้ว ฉันน่ะชอบออกไปข้างนอกบ้าน|ไม่ใช่ ฉันใช้เวลาว่างไปกับการอยู่เงียบๆซะมากกว่า</text>
		<choice>e</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="34" type="s">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณชอบอ่านงานเขียนที่มีลักษณะหรือเป็นประเภทใด|ใช้คำพูดที่ตรงไปตรงมา ชัดเจน เข้าใจง่าย ไม่มีความหมายอื่นแฝงอยู่ นำเสนอแต่ข้อเท็จจริง เช่น อ่านข่าวในหนังสือพิมพ์หรือหนังสือสารคดี|เป็นงานเขียนเชิงสร้างสรรค์ มีการใช้โวหารภาพพจน์เต็มไปหมด ใช้คำบรรยายจนเห็นภาพ ชวนให้หลงไหล เช่น อ่านหนังสือบันเทิงคดี</text>
		<choice>s</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="35" type="t">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณใช้อะไรมาช่วยในการตัดสินใจ|ความรู้สึกส่วนตัว ค่านิยม คุณค่าของสิ่งของ|การคิดวิเคราะห์อย่างมีเหตุผล</text>
		<choice>f</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="36" type="j">
		<picture1>1</picture>
		<text>การเปิดทางเลือกไว้ให้กับสิ่งต่างๆ ไม่รีบตัดสินใจหรือกำหนดอะไร มันสำคัญกว่าการมีกำหนดการของสิ่งต่างๆในชีวิตคุณ|ใช่แล้ว เพราะอาจจะมีสิ่งอื่นใดที่ดีกว่าในภายหลัง เราไม่มีทางรู้ว่าจะเกิดอะไรขึ้นบ้าง อย่าเพิ่งรีบด่วนสรุปจะดีที่สุด|ไม่จริง เพราะไม่มีอะไรจะดีไปกว่าการได้วางแผนและปฏิบัติตาม มันจะทำให้เราพบกับความง่ายและเข้าใกล้ความสำเร็จได้ง่ายขึ้น</text>
		<choice></choice>
	</conversation>

 	<conversation id="37" type="e">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณชอบการอยู่คนเดียว คุณชอบมีเวลาและพื้นที่ส่วนตัว|ใช่แล้ว และการอยู่คนเดียวก็ไม่ใช่ปัญหาสำหรับฉัน|ไม่ใช่ ถ้าฉันต้องอยู่คนเดียวฉันคงรู้สึกเบื่อแย่</text>
		<choice>i</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="38" type="s">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณสนใจในสิ่งใดมากกว่ากัน|อะไรที่เป็นความจริง|อะไรที่มีความเป็นไปได้</text>
		<choice>s</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="39" type="t">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณมีแนวโน้มที่จะ…|ให้ความสำคัญกับความต้องการของคนรอบข้างพอๆหรือมากกว่าความต้องการของตัวเอง|ให้ความสำคัญกับความต้องการของตัวเองเป็นอย่างแรก</text>
		<choice>f</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="40" type="j">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณคิดว่าคุณเป็นคนแบบไหนมากกว่ากัน|มีระบบ มีความเป็นระเบียบเรียบร้อย ชอบตั้งเป้าหมาย ค่อนข้างจะเอาจริงเอาจังกับสิ่งต่างๆ|ปล่อยตัวเองเรื่อยๆ ปรับเปลี่ยนตามสถานการณ์ต่างๆที่ได้พบเจอ ไม่ชอบกำหนดหรือตัดสินอะไรล่วงหน้า</text>
		<choice></choice>
	</conversation>

 	<conversation id="41" type="e">
		<picture1>1</picture>
		<text>ถ้าคุณอยู่ในงานปาร์ตี้ที่เต็มไปด้วยผู้คนเยอะแยะมากมาย คุณจะ…|เลือกที่จะสนุกกับงานและพูดคุยอยู่กับแค่ในกลุ่มเพื่อนฝูงที่คุณรู้จักเท่านั้น|พูดคุยและทำความรู้จักผู้อื่นไปทั่ว แม้ว่าบางทีคุณก็แค่อยากจะชวนคุยเท่านั้นเอง</text>
		<choice>i</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="42" type="s">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณให้ความสำคัญกับสิ่งใดมากกว่ากัน|หนังสือคู่มือ เพราะมันอธิบายสิ่งต่างๆไว้เรียบร้อยแล้ว ไม่ต้องลำบากอะไรเพิ่มอีก|การลองทำสิ่งต่างๆหรือค้นพบวิธีการใหม่ๆด้วยตัวคุณเอง</text>
		<choice>s</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="43" type="t">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณคิดว่าคุณเป็นคนอย่างไรมากกว่ากัน|มีความกล้า เด็ดเดี่ยว ช่างวิจารณ์ ไม่สนใจว่าคนอื่นจะมองหรือคิดอย่างไร|ขี้สงสาร อบอุ่น เป็นห่วงเป็นใย ชอบช่วยเหลือผู้อื่น แคร์ในสิ่งที่คนรอบข้างมอง</text>
		<choice>t</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="44" type="j">
		<picture1>1</picture>
		<text>ถ้าคุณต้องทำงานอะไรสักอย่างที่สำคัญมากๆ คุณจะ…|เริ่มต้นทำโดยเร็วที่สุดและก็ทำเสร็จก่อนเวลากำหนดส่งพอสมควร|ไม่รีบร้อนทำเกินกว่าเหตุ ฉันขอแค่ทำมันเสร็จทันกำหนดส่งก็พอใจแล้ว</text>
		<choice>j</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="45" type="e">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณมักเป็นฝ่ายเริ่มต้นการสนทนาก่อน(โดยเฉพาะกับคนที่ไม่รู้จัก) เช่น เริ่มต้นทักทาย ทำความรู้จักกับเพื่อนที่นั่งข้างๆ|ใช่แล้ว ฉันชอบชวนคุยและแนะนำตัวเองให้รู้จัก|ไม่ใช่ ส่วนใหญ่แล้วฉันจะถูกผู้อื่นชวนคุยก่อนซะมากกว่า</text>
		<choice>e</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="46" type="s">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณคิดว่าคุณเป็นคนแบบไหนมากกว่ากัน|เป็นนักคิดเพ้อฝัน จดจ่ออยู่กับไอเดียและจิตนาการต่างๆมากมาย|เป็นนักปฏิบัติจริง ติดดิน อยู่กับความจริง ไม่ชอบคิดเพ้อฝัน</text>
		<choice>n</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="47" type="t">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณคิดว่าการเป็นคนแบบไหนมันน่าโมโหสำหรับคุณมากและคุณไม่อยากจะพบเจอคนแบบนี้เลยจริงๆ|ไม่มีเหตุผล ใช้อารมณ์มากเกินไป พูดหรือทำอะไรโดยที่ไม่มีตรรกะการคิดวิเคราะห์|ไร้ซึ่งอารมณ์และความรู้สึก ไม่มีความอกเห็นใจผู้อื่น เห็นสิ่งอื่นสำคัญกว่าความรู้สึกของคน</text>
		<choice>t</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="48" type="j">
		<picture1>1</picture>
		<text>เมื่อคุณอยู่ในช่วงวันหยุด อันไหนใกล้เคียงกับตัวคุณมากกว่ากัน|ลืมภาระหรือกิจวัตรประจำวันต่างๆให้หมดและให้ความสำคัญกับการพักผ่อนหย่อนใจอย่างเต็มที่|คิดเตรียมสิ่งต่างๆและวางแผนการใช้ชีวิตให้พร้อมล่วงหน้า ถ้าหากช่วงวันหยุดผ่านพ้นไปแล้ว</text>
		<choice>p</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="49" type="e">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณคิดว่าผู้คนสามารถเข้าถึงคุณและรู้จักตัวตนที่แท้จริงของคุณได้อย่างง่าย เพราะคุณนั้นเป็นมิตรและร่าเริง ผู้คนสามารถเข้าถึงคุณได้ตลอดเวลา|ใช่แล้ว ฉันเข้ากับผู้อื่นได้ดีและสนิทกันเร็ว ฉันเปิดใจกว้างและเปิดโอกาสให้กับทุกๆคนให้เข้าถึงตัวฉัน|ไม่ใช่ ฉันค่อนข้างเงียบและมักจะเปิดใจกว้างให้กับคนที่ฉันรู้จักดีแล้วเท่านั้น การเข้าหาฉันอาจจะเป็นเรื่องยากสักหน่อย</text>
		<choice>e</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="50" type="s">
		<picture1>1</picture>
		<text>ข้อความใดใกล้เคียงกับตัวคุณมากกว่ากัน|ฉันชอบไอเดียใหม่ๆเมื่อสามารถมองเห็นแนวทางในการประยุกต์นำเอามาใช้ปฏิบัติจริงให้เกิดประโยชน์|ฉันหลงรักไอเดียและแนวคิดใหม่ๆเพราะว่ามันมีความน่าสนใจในตัวของมันเอง</text>
		<choice>s</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="51" type="t">
		<picture1>1</picture>
		<text>เมื่อตกอยู่ในสถานการณ์ที่ต้องแสดงออกทางอารมณ์และความรู้สึก (เช่น เมื่อเพื่อนของคุณกำลังเศร้าใจ) คุณพบว่ามันเป็นเรื่องที่…|คุณสามารถทำได้โดยธรรมชาติ มันเป็นเรื่องง่ายที่จะตอบสนองต่ออารมณ์ต่างๆของผู้อื่นและช่วยให้พวกเขารู้สึกดีขึ้น|คุณคงจะรู้สึกอึดอัดน่าดูจนคิดอยากจะเดินหนี ไม่รู้เลยจริงๆว่าควรจะพูดหรือทำตัวอย่างไรดี</text>
		<choice>f</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="52" type="j">
		<picture1>1</picture>
		<text>สำหรับคุณแล้ว การพบเจอกับการเปลี่ยนแปลงเป็นเรื่องที่…|ลำบาก ฉันเบื่อที่จะต้องปรับตัวให้เข้ากับสิ่งใหม่ๆและไม่ชอบเรื่องที่ไม่คาดคิด|ง่ายและสนุก ฉันชอบพบเจอและปรับตัวให้เข้ากับสิ่งใหม่ๆ ชอบสิ่งที่ไม่คาดคิด</text>
		<choice>j</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="53" type="e">
		<picture1>1</picture>
		<text>การได้อยู่ท่ามกลางจุดสนใจ เป็นเรื่องที่คุณ…|ชอบและไม่มีปัญหาอะไร ฉันรู้สึกร่าเริงและบางทีก็ชอบเลือกที่จะเป็นจุดสนใจด้วย|ไม่ค่อยชอบและรู้สึกอึดอัด โดยปกติแล้วฉันมักจะหลีกเลี่ยงการเป็นจุดสนใจ</text>
		<choice>e</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="54" type="s">
		<picture1>1</picture>
		<text>เมื่อมีวิธีการที่คุ้นเคย เชื่อถือได้ มีใช้กันมานานแล้ว และยังใช้ได้ดีมากๆอยู่ คุณจะ…|เลือกที่จะใช้วิธีที่ดีนั้นต่อไป ไม่คิดว่ามีเหตุจำเป็นที่จะต้องเปลี่ยน ทั้งๆที่ถ้าลองวิธีใหม่อาจจะได้ผลลัพธ์ที่ดีกว่าเดิม|เลือกที่จะใช้วิธีใหม่และทดลองด้วยตัวเอง เพราะคุณน่ะเบื่อวิธีเดิมๆก็เลยชอบทดลองหาวิธีการใหม่ๆ</text>
		<choice>s</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="55" type="t">
		<picture1>1</picture>
		<text>เมื่อคุณถูกคนอื่นวิพากษ์วิจารณ์ คุณเป็นอย่างไร|รู้สึกแย่อย่างบอกไม่ถูก บางทีก็แสดงท่าทีทางอารมณ์ออกมาอย่างชัดเจน|เฉยๆและสามารถจัดการกับวิพากษ์วิจารณ์ได้อย่างดี ไม่แสดงท่าทีโต้ตอบ</text>
		<choicef>f</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="56" type="j">
		<picture1>1</picture>
		<text>เวลาคุณตัดสินใจกับเรื่องต่างๆ คุณใช้เวลาคิดนานไหม|ไม่เลย ฉันชอบที่จะตัดสินใจอะไรอย่างรวดเร็วตั้งแต่เนิ่นๆและเชื่อมั่นในการตัดสินใจที่แน่วแน่|นานพอสมควร ฉันมักจะรอข้อมูลทุกอย่างพร้อมเอาไว้พิจารณาทางเลือกอื่นๆก่อนที่จะตัดสินใจอะไรลงไป จะทำการตัดสินใจเฉพาะในเวลาที่จำเป็นจะต้องทำเท่านั้น</text>
		<choice>p</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="57" type="e">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณจะได้รับพลังงานจากสิ่งใดมากกว่ากัน|โลกภายใน ฉันชอบใช้เวลานั่งครุ่นคิดสิ่งต่างๆกับตัวเอง ฉันต้องการเวลาและพื้นที่ส่วนตัว|โลกภายนอก ฉันชอบเวลาที่ได้อยู่ร่วมกับผู้อื่น พูดคุยและทำกิจกรรมต่างๆร่วมกัน</text>
		<choice>i</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="58" type="s">
		<picture1>1</picture>
		<text>ในการมองสิ่งต่างๆโดยส่วนมากแล้ว คุณจะ…|พยายามมองเป็นภาพรวมก่อนและหลังจากนั้นค่อยพิจารณารายละเอียดยิบย่อย|สนใจและมุ่งตรงไปที่รายละเอียดที่อยู่ตรงหน้าของฉันทันที จากนั้นค่อยหันกลับมามองภาพรวม</text>
		<choice>n</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="59" type="t">
		<picture1>1</picture>
		<text>เวลาคุณกำลังตัดสินใจว่าจะซื้อหรือไม่ซื้ออะไรสักอย่าง โดยส่วนมากแล้วตัวตัดสินคืออย่างไหนมากกว่ากัน..|ความรู้สึกของคุณว่าคุณชอบมันมากแค่ไหน|สิ่งที่คุณคิดว่ามันจำเป็นสำหรับคุณมากพอหรือไม่</text>
		<choice>f</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="60" type="j">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณจะรู้สึกสนุกในเวลาใดมากกว่ากัน|เมื่อได้ทำสิ่งต่างๆให้สำเร็จหรือทำงานแต่ละชิ้นให้เสร็จๆไป|เมื่ออยู่ในช่วงกำลังเริ่มต้นทำงานหรือทำสิ่ง ใหม่ๆ เช่น โปรเจ็กต์ชิ้นใหม่</text>
		<choice>j</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="61" type="e">
		<picture1>1</picture>
		<text>หากคุณต้องทำงานอะไรสักชิ้น คุณมักเลือกที่จะ…|ทำงานเองคนเดียวหรือไม่ก็เลือกให้มีสมาชิกในกลุ่มเพียงไม่กี่คนเท่านั้น|ทำงานเป็นกลุ่มใหญ่ๆ ยิ่งใหญ่เท่าไหร่ยิ่งดี</text>
		<choice>i</choice>
	</conversation>

	<conversation id="62" type="s">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณมีความสุขกับสิ่งใดมากกว่ากัน|การมีจิตนาการอันล้ำเลิศ สร้างไอเดียใหม่ๆได้ไม่จำกัด|การใช้ชีวิตอยู่บนพื้นฐานของความเป็นจริงและเก่งในการใช้สามัญสำนึก</text>
		<choice>n</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="63" type="t">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณต้องการสิ่งใดจากผู้คนรอบข้างมากกว่ากัน|ความรัก|ความเคารพ</text>
		<choice>f</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="64" type="j">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณจะรู้สึกสบายใจ ถ้าคุณได้…|ตัดสินใจอะไรลงไปเรียบร้อยแล้ว|เปิดโอกาสและทางเลือกให้กับสิ่งต่างๆ เอาไว้มาคิดและพิจารณาทีหลัง</text>
		<choice>j</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="65" type="e">
		<picture1>1</picture>
		<text>การเข้าสังคมหรือการทำกิจกรรมต่างๆร่วมกับผู้อื่น ได้พบเจอและพูดคุยกับผู้คนจำนวนมาก สำหรับคุณแล้วมันเป็นเรื่องที่…|น่าเบื่อและเหนื่อยมากๆ ฉันล่ะไม่อยากจะทำเลยจริงๆ|สนุกมากๆ ฉันล่ะชอบและเฝ้ารอที่จะได้ทำกิจกรรมใหม่ๆอยู่เสมอ</text>
		<choice>i</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="66" type="s">
		<picture1>1</picture>
		<text>เมื่อคุณอธิบายถึงสิ่งต่างๆให้ผู้อื่นฟัง คุณมีลักษณะแบบใดมากกว่ากัน|อธิบายอย่างละเอียดด้วยการให้ข้อมูล ยกตัวอย่างประกอบให้ชัดเจน แสดงวิธีในเชิงรูปธรรม|อธิบายด้วยแนวความคิดกว้างๆให้เห็นภาพใหญ่ๆ ใช้คำเปรียบเปรยช่วย โดยปกติแล้วจะไม่ค่อยให้รายละเอียดนอกจากว่าจะถูกถาม</text>
		<choice>s</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="67" type="t">
		<picture1>1</picture>
		<text>เมื่อคุณจะตัดสินใครสักคนหรือสถานการณ์บางอย่าง คุณคิดว่ามันคงจะดีกว่าที่จะ…|มีความยุติธรรม ไม่ลำเอียง อยู่บนพื้นฐานของข้อเท็จจริง ใช้มาตรฐานเดียวกันหมดในการตัดสิน|พิจารณาถึงเหตุลดโทษใดๆ ทำการตัดสินโดยขึ้นอยู่กับกรณีนั้นๆ จะไม่ใช้ความถูกต้องหรือเหมาะสมในเรื่องอื่นมาอยู่ในเรื่องเดียวกัน</text>
		<choice>t</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="68" type="j">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณมีแนวโน้มจะเป็นคนที่ชอบผัดวันประกันพรุ่งหรือไม่|ใช่แล้ว การทำงานภายใต้ความกดดันไม่เป็นปัญหาสำหรับฉันและบางทีมันจะช่วยกระตุ้นให้ฉันทำงานได้ดีขึ้นอีกด้วย|ไม่ใช่ โดยปกติแล้วฉันไม่ชอบปล่อยให้มีอะไรค้างคาจนถึงนาทีสุดท้าย มันทำให้ฉันเครียดเป็นอย่างมาก</text>
		<choice>p</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="69" type="e">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณมีความสุขกับการได้ใช้เวลาไปพร้อมกับ…|การอยู่กับกลุ่มเพื่อนฝูงหรือผู้คนต่างๆเป็นกลุ่มใหญ่ๆ|การอยู่คนเดียวหรืออยู่กับเพื่อนสนิทแค่ไม่กี่คน</text>
		<choice>e</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="70" type="s">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณสนใจที่จะถามคำถามแบบใดมากกว่ากัน|อะไร/ใคร/เมื่อไหร่|ทำไม</text>
		<choice>s</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="71" type="t">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณเชื่อว่า…|ความรู้สึกจะเป็นสิ่งที่ถูกต้องและเหมาะสมก็ต่อเมื่อมีความสมเหตุสมผลเท่านั้น|ทุกๆความรู้สึกล้วนมีค่าและมีความหมาย แม้ว่ามันจะดูเข้าท่าเข้าทางหรือไม่ก็ตาม</text>
		<choice>t</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="72" type="j">
		<picture1>1</picture>
		<text>สำหรับคุณแล้ว การวางแผน สร้างตารางเวลา จากนั้นก็ปฏิบัติตามมันเป็นเรื่องที่…|น่าเบื่อ และไม่คิดจะทำด้วย|ต้องการจะทำ และฉันรู้สึกไม่สบายใจถ้าหากยังไม่มีแผนการ</text>
		<choice>p</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="73" type="e">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณคิดว่าตัวของคุณเป็นคนแบบไหนมากกว่ากัน|ชอบเข้าสังคม มีความสุขกับการได้พบเจอผู้อื่นและการได้อยู่ในสถานการณ์ทางสังคม|ชอบเก็บตัว มีความสุขกับการได้ใช้ชีวิตอย่างเงียบๆ ไร้ซึ่งความอึดอัด</text>
		<choice>i</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="74" type="s">
		<picture1>1</picture>
		<text>เมื่อพูดถึงสิ่งต่างๆ คุณ…|ชอบที่จะคิดเรื่องเกี่ยวกับว่าจะเปลี่ยนแปลงมันได้อย่างไร|ยอมรับสิ่งต่างๆตามแบบที่มันเป็นอยู่</text>
		<choice>n</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="75" type="t">
		<picture1>1</picture>
		<text>เวลาคุณจะตัดสินใจอะไรสักอย่าง คุณพิจารณายกให้สิ่งใดสำคัญกว่ากัน|การคำนึงถึงผลกระทบของการตัดสินใจที่อาจส่งผลกระทบต่อผู้อื่น|การคำนึงถึงผลประโยชน์สูงสุดของแต่ละทางเลือก</text>
		<choice>f</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="76" type="j">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณเป็นนักวางแผนที่ดี ชอบทำรายการสิ่งที่ต้องทำ (To-Do List) หรือไม่|ใช่แล้ว ฉันชอบวางแผนล่วงหน้า จากนั้นก็ปฏิบัติตามอย่างละเอียด|ไม่ใช่ล่ะ ฉันไม่ชอบการวางแผน ถึงถ้าฉันทำมันก็แค่ทำไว้เพื่อกันลืมเท่านั้น</text>
		<choice>j</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="77" type="e">
		<picture1>1</picture>
		<text>โดยปกติสำหรับคุณแล้ว การเข้าสังคม การทำกิจกรรมต่างๆร่วมกับผู้อื่น เป็นเรื่องที่…|คุณมีความมั่นใจและมักจะทำอยู่เสมอจนเป็นเรื่องธรรมชาติไปแล้ว|คุณต้องใช้ความพยายามเป็นอย่างยิ่ง เพราะคุณไม่ค่อยชอบหรือไม่ถนัดเลยจริงๆ</text>
		<choice>e</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="78" type="s">
		<picture1>1</picture>
		<text>คุณเป็นนักคิดประเภทใด|นักคิดเชิงรูปธรรม – ถนัดการคิดในมุมมองของความเป็นจริงโดยอาศัยข้อมูลที่ได้รับผ่านประสาทสัมผัสทั้ง 5|นักคิดเชิงนามธรรม – ชอบคิดออกนอกกรอบจากสิ่งที่เป็นหรือมองเห็นโดยอาศัยจินตนาการและ แนวคิดกว้างๆ</text>
		<choice>s</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="79" type="t">
		<picture1>1</picture>
		<text>สำหรับคุณแล้ว “ความขัดแย้ง” เป็นสิ่งที่…|คุณยินดีจะให้มันเกิดขึ้นถ้ามันจำเป็น เชื่อว่าความขัดแย้งนั้นสามารถรับมือและจัดการได้อย่างเหมาะสม อีกทั้งมันมักจะนำพาไปสู่ผลลัพธ์ที่ดีขึ้นอีกด้วย|น่าอึดอัดและลำบากใจ มันทำให้ฉันรู้สึกแย่มาก ฉันเกลียดสถานการณ์ที่ต้องเผชิญหน้ากับความขัดแย้งและเชื่อว่ามันมีแต่จะนำพาไปสู่ความแตกแยก ไม่ได้ช่วยให้อะไรดีขึ้นเลย</text>
		<choice>t</choice>
	</conversation>

 	<conversation id="80" type="j">
		<picture1>1</picture>
		<text>สิ่งไหนที่คุณคิดว่าเป็นข้อผิดพลาดที่ร้ายแรงมากกว่ากัน|การเป็นคนที่ชอบลังเล ตัดสินใจไม่เด็ดขาด มองดูเหมือนจะไร้เป้าหมาย|การเป็นคนขาดความยืดหยุ่น เข้มงวดมากเกินไป ไม่สามารถเปลี่ยนแปลงอะไรได้เลย</text>
		<choice>j</choice>
	</conversation>
</Data>